傑斯申請保釋被拒 案件押後至5月10日再聆訊

【速報：傑斯申請保釋被拒】

著名網台主持人傑斯今日臨時提堂，被控國安法。辯方申請保釋失敗，案件押後至5月10日再聆訊。法官指辯方可向高等法院申請保釋。

傑斯妻子亦有被捕，暫時保釋，不久前才完成手術。有一名21歲女兒，就讀港大最後一年。

法庭記者：爆炸頭

又係蘇惠德

D100 網台主持人「傑斯」（原名尹耀昇）被指在節目引起他人憎恨、蔑視中港政府，被控 4 項「作出具煽動意圖的行為」罪。案件前日提堂，「傑斯」當時留院未有出庭，他今日（10 日）出院立即被帶到西九龍裁判法院應訊。「指定法官」、總裁判官蘇惠德聽畢控辯雙方陳詞，拒絕被告保釋，將案件押至 5 月 10 日再訊，以候警方調查與被告有關的片段、言論及財務資料。「傑斯」需要還押過年。「傑斯」女兒傷心不已，大叫「老豆」，旁聽人士亦著他撐住，「傑斯」則與他們揮手道別。

Push

推

好撚陰功

未審先坐
痴線

佢唔做網台就無人屌你港共咩

垃圾

現今香港全無法治

唉

法治就係未審先坐幾個月

個紅官

屌